無心機話唔出嚟嘅和理非,唔該諗下24小時之前班藍屍做過啲乜

仲有三個兄弟姊妹